True Wireless 真無線耳機討論 (26)

1001左

繼續求300$ budget 只求有聲 舒服 少delay 同唔繼線

唔斷線

3舊仲想有咩要求 qcy都過呢個價啦 用返有線把啦

QCY 百幾果對...

睇返t1真係3舊內 咁就qcy啦樓上位巴打,價岩其他唔知

btw 之前搵緊7折65t果啲唔駛搵喇
職員話賣曬
但其他耳機都有7折
就咁睇有
黑色stxs2 折左平過500
x12pro
mifo O5
mx900

最後350入手mx900
netflix youtube冇delay，音質都ok
打機有少少delay
而家出街試

qcy 真係性價比之王，室内唔斷線的

小米

Qcy 音質仲好過sabbat㖭

最近都想買對玩下
Qcy好聲，定beats X好聲？

Qcy睇片打機有無聲畫唔同步問題？去過apple store試，beats x真係完全同步

beat x 單晶片，一定同步啦
真無綫先delay 姐麻

elite sport

t1 淘寶99.9人仔

跌壞左隻早兩日再淘多對

有無啲性價比高既true wireless推薦?
要有nc既，Android機

lm

買t1s好d如果會出街用

anc好似得sony有，遲下應該有多d掛

爬完文又有d 想買隻stxs2 想問邊間鋪會有得試下

Dma應該有

thanks

HKTVmall $128
多個行保
淘寶計埋運費會貴咗

有冇C兄知到 b&o e8 充電盒要幾錢呀

買2啦

2.0太貴啦

去dcfever 出post收啦

有咁平咩
我見最平都160幾,好多198

👌

用左 x shock 加埋 comply 耳綿好正，但耳綿兩個月要換一對 自然爛
想upgrade,有無 bass 同 聲 比 x shock 更正既 選擇

出街唔斷線 最好有埋防水 平得就平
完全唔洗理音質 有冇推介

想問下隻aviot te-d01b
佢個燈可以熄？
我見一路用一路閃

結業清貨，賣手機野多
powerbank都7折

有無人買左edifier tws5呀

5,6舊性價比黎講最高係咪Soul st-xs2

01b youtube係咪要set過先冇delay
用note9

買得!

係$350既 mx-900...

等01d等到頸都長....

B&O Play Beoplay E8 2.0問唔買得過

no, 買1代已可, 2.0只係叉電盒改做無線叉電only, 其他一樣!

好 唔該哂
咁買水貨定行貨好 我見水最平$1300

依樣我就唔知啦, 之前好似有巴打話水貨都有保, 但我唔係好sure, 你要問下水貨用家攞下意見!

放te-d01b有冇巴打有性趣？
用左2個禮拜到 行貨
唔鐘意佢閃閃下想換nt01ax

尋日睇仲有兩部淨既

俾個價先

Nt01ax邊到有貨貨

終於入手st xs2

終於到手

巴打係邊度買

我上biccamera都見唔到有貨

無左啦

等01b

巴打你個名
人地叫宋幽幽喇

哇！好正

st xs 2真係唔錯

有無感想

有無巴打有興趣收隻Aviot te-d01b 我老婆話個盒太大退我貨😭
黑色有百老匯單
TG @daifu1

但係mx900再平百五之下揀左佢
間鋪個七折係貼係最入個牆

mx900評價下點

聽歌正正常常（木耳唔識分，但我覺得聲比stxs2好，雖然戴得唔夠佢舒服，同x-mini果隻差唔多）

音量第4格（未到一半已經足夠cover出面）
唔播歌隔音既話會到隔黎講野但唔大聲

多人地方未斷過，黎緊幾日會去中環旺角ssp再試

講電話既我勉強接受，室内靜少少既會好啲，出街會係咁收到風聲，但係收到咪既

咁你都試過xmini 咁好唔好過xmini,同邊度買

講音質上

因為唔係同一日試，所以都係大約
睇價錢同舒服度揀啦

mx900我係荃豐果間做特價既買，因為折完幾平所以揀左佢
同埋我x-mini試果陣係咁跌出黎，所以

x-mini星際有得試，mx900你真係要問下其他巴打

留名學野

E8 2.0 係咪好垃圾

thx,

［突發］Apple發佈新款AirPods

等入耳個班可以疊埋心水買其他tw耳機

Te-d01b d bass真係勁過nt01ax幾多下
同埋d聲好似前d咁

用緊airpods 1 心郁想轉senheiser
有冇人ios 用緊？

我

有冇咩要注意

聲唔錯
個樣真係靚到暈

點處置個airpods

巴打係咪amazon jp買
我諗緊依隻定01d

我係d代購網站買 計埋運費1200到
我send過email 問廠 佢地講明唔諗住賣黎香港
所以決定訂 10日左右到左貨 佢都係經樂天係bigcam online shop買
如果直接係日本買 應該1000蚊到

屌，本身用緊jabra elite sport，但洗衣機洗左次就壞左，等左幾個月AirPod 2，竟然無分別

想問TE01b 有無得另外買耳翼

+1.
垃圾蘋果執柒左佢啦,
過左幾年嘅新一代竟然剩係慳電少少, 多左垃圾siri function.

今日用左一日冇斷線
bass 好正

新AirPod 失望，想轉來無線耳機，2000內，差少少無所謂，唔漏聲，講到電話！唔似E8完全溝通唔到...

E8 值得入手嗎？

真係好撚on9，早知一早買個true wireless用，唔使用原裝耳機做gym咁煩！完全對apple失望

有冇巴打知NT01 AX有貨未
過左成個月再問

有無講過電話

有無用緊e8 2嘅Ching 講下點

邊度可以試？

同其他比 邊隻正d

咁又未試過

我估音質同td101b差唔多 但個樣靚好多

呢對有冇環境聲？

一路都想等埋AirPods 2先決定
Apple令我徹底失望

依家去amazon jp睇 twz1000已經冇晒貨 明明早幾日仲有
最後決定買01d 啱啱order左 月尾出貨
希望4月頭有得用

01D 一路諗緊等香港出再試定直接自己Amz買

NUARL NT01 AX-BG 定td101b好...選擇困難症

想問下5舊到 有咩推薦？主要想細粒啦同無咩delay
見之前有巴打推介過 st xs2 但見有舊膠好似無咁好睇

想問通話時可唔可以用對earphone黎聽 但用電話mic黎講?
iPhone

其實講到電話係咪只有Airpod 做到？
我隻 E8完全講唔電話
iPhone 用家

有冇邊間可以試sennheiser mtw

直送香港定要集運?

已訂新AirPods
公司用 / 講電話同connect 其他apple 野
01b 用黎出街唔帶DAP果陣駁電話聽歌睇片

放用左2個禮拜既黑色 te-d01b行貨
Tg傾：

最兩日有discount
依家冇左

65T講電話都冇問題,只係聽歌麻麻,新AIRPODS其實個喂有用,不過我轉左會,又唔係入耳,人地講緊用7,8個鐘佢都係得5個,APPLE搞乜鬼.....

講真我真係唔會係條街度喂...同我大聲d 咁講出黎......真係好撚膠

請教各位Ching
想入nt01ax畀女朋友，如果耳窿比較細嘅話會唔會戴得好辛苦？

Thanks

邊個代購網站
想買

我個CASE係揸電單車,單車有用,不過都轉左會了

唔會，好多細細粒既日本靚女都用nt01ax

我都唔會
只係貪佢我喺公司可以隨時換MacBook iPad iPhone 聽野同埋開會果陣講電話/con call

要聽歌求音質用返dap +cm啦
方便用返01b 駁電話

同問

睇過淘寶有 但係裝左好似入唔到差電盒

咁即係唔得

銅鑼灣名店坊login on ，早兩個星期去試過

邊度有貨

你博下login on 有冇現貨，個sales同我講果朝早有last 一個。不過比人買左，早d就有

再唔係就訂，訂都係個幾星期有貨。我係百記訂，已拎。開心使用中

我自己就經有個叫My Japan既代購網
但應該仲有好多

我都諗緊直接自己Amazon 連埋其他野一次運返香港算 得閒去試下隻01B先

隻elite sport 突然壞左
太耐無留意脫哂節
請問而家2千樓下有防水邊幾隻好？

入唔入耳冇所謂
未用無線之前都係 Bose Fans
因為而家份工要講好多電話先有呢個考慮

係唔係公價2499？

要用集運，上次想買GLIDiC Sound Air TW-7000都唔俾直送HK

係，冇平冇貴

原來 1MORE都有對TWS,講到好把炮,又ANC又圈鐵...

其實係咪隻隻tw通話質素都係差？

信唔信得過？

有無人用s10+ aptx 都係唔多對嘴 有d delay

有冇巴絲可以分晰下
aviot te-d01b
aviot te-d01d
nuarl nt01ax
邊隻bass冇咁重
女聲 樂器 出D
謝

點會信唔過？只不過水貨咋嘛

有無人用過MAVIN AIR-X, D質數OK嗎?
見到隻紅色幾靚想訂返黎..

差幾舊好買行啦

高 中音 樂器聲出啲
耳窿細有無咩推介
1000樓下 最緊要性價比高

用咗半個月 上個post 我有review過

thanks, 岩岩落左單訂左4對返黎比屋企人用

加一

兩隻日本野都唔重bass
個人覺得nt01ax 人聲集中d

如果要重bass 邊隻好推介 1000 -1500

到底邊度有貨

HKD <$150除左早幾日發佈個隻紅米airdots仲有冇其他選擇

同埋想問 NUARL 好啲定aviot

請問同價位黎計jabra 65t係咪依然最抵玩？
主要跑步用，需要環境音

有冇人有用過JLab JBuds Air 呢隻

呢隻有得買未

差3舊水，買行貨好過。有2年保養

行過觀塘見有貨

與其係到問邊到有貨，不如落鋪訂。越早訂越早有貨

頭先去百老匯有貨 聲好正 耳仔細 試完覺得太大舊 ‘un’耳

四對係咪收一份運費only?

係
我見紅色要一對一對咁賣索性幫埋我老婆呀媽呀妹買埋

用緊airpod但油耳 行行下都會跌 試過追車成個飛出泥
2000蚊budget可以買邊隻冇咁易飛出泥 用泥跑步都好

有冇巴打用緊senheiser mtw
通話質素係咪真係d youtuber講到咁差？

有，通話好細聲。根本上你聽到對方講野，但對方聽唔到

有冇買到，巴打

無呀 覺得無線耳機應該帶得舒服行先 要靚聲係屋企聽hifi仲好

有冇巴打試過淘寶呢隻咁嘅嘢？雖然好似好核突，但係真係幾方便，配返自己耳機又好聲過依家所有嘅option

補link
【我分享给你一个手机淘宝页面，快来看看吧】，復·制这段描述￥fsf0bxsB8X5￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞

買呢隻不如買shure bt2 或 westone v2

放接近全新Nuarl NT-01-AX 行貨只開盒試機 FullSet有單有保
有意請留telegram

ching 可以試下qcy $99 ，跌左買過隻，可以跌廿次

因咩事放

用慣Airpod頂唔順入耳 耳仔好疼

放dcfever 啦，多人收D

同步放

真係貪佢冇條線，方便啲

有冇人用緊jabra65t玩pubg mobile
有冇人係一set開咪 背景腳步聲果d就遠到好似聽唔到咁濟 有冇解決方法

senheiser mtw因乜事呢期狗也不屌？

跑步平平地500 ok la ,使鬼1000蚊咩

之前淘寶特價 人仔400蚊
貪玩買動鐵version 但係講真無咩鐵味
但係啲聲都算係唔錯 啲聲聽落都算實淨

本身以為個耳機係鐵殼點知係膠

睇utube or netflix 會唔會lag聲

Btw有ipx7防水
同埋過馬路一定要除 試過差啲畀車撞

有delay 勉強叫對到口形

400蚊淨係個盒都ok啦
又有動鐵

400又抵wo

st xs2 係未偏細聲，iphone 開到7成先夠聽

喺地鐵都係~4格就夠

你聽乜嘢先？會唔會關音源事？

uu
屋企開咁多先夠
出街就要大聲d

差唔多啦 7成夠咪開7成

原來係spotify 問題，唔該晒咁多位

刷屌岩岩senn跌左右耳落地好似細聲左

跌過幾次了
Touchwood冇事

更新咗好咗啲，喺街大聲啲講叫講到電話
之前對面乜都聽唔到

都幾多細鋪有貨，仲要平過原價
不過大鋪原價都好快就清晒
細鋪買唔當行貨唔保就仆街了

Senn + iphone xs max我出街開到尾二嗰格
屋企就尾四
已經係耳棉

點樣更新？

Mavin Air X 幾好用

好滿意

居然係洗左幾次先壞

aviot te-d01d 喇
聽女聲好正

咩插口？micro usb?

千頭揀呢隻無錯

用埋集運唔直送
$1024

5.0, AAC (利申idog)

正常 應該show緊對上connect果時既電量

只會update master 嗰隻嘅電量

AirPods2又話防水降噪最後乜春都冇用iPhone應該照買定用b&o e8好

就咁睇都似鐵既

啱啱送貨nuarl nt01ax到左，真係唔錯唔錯，一陣去中環人多地方行個圈先

夾iPhone 用，e8好d定mtw

搭單問埋 定jabra 65t好啲

以講電話收音嚟講，NT01AX 定 TE-D01b / d 好啲？

係邊度買嫁？

諗諗下不如唔等，係日本買01d算，都唔知要等到幾時

android 係咪睇唔到電量?

試過restart部電話未?

有冇人等緊呢隻

NT01AX 好定mavin air-x好

幾時出?

6月

Budget $800
聽pop多 想重bass
除左st-xs2仲有咩選擇？

睇過x12 pro 同e12網上d 包膠，e12反而睇片打機會有少少delay?我依家1516緊。我平時聽歌冇要求，少講電話，睇劇同打食雞多，係咪x12 pro 會好d

戴住係旺角行左成晚 完全無斷

去銅鑼灣試下啦

兇宅買

通話質素如何

有新野玩

星期四落單
今日九半送到我公司枱面....
屌柒代理啦， 分明派貨比其他人先

佢話有改版
新版未到貨喎

呢批咪係... 如果唔係做咩斷鳩左咁耐貨

仲以為化代理會快啲有貨
正仆街

誠哥夠惡， 貨梗係比誠哥先
之後就一眾相熟舖頭
你散客.....自己諗排咩位

當日周圍缺貨得代理自己有貨
估唔到今日周圍有貨得代理無貨

自己買咗mavin x
好滿意

想知twz-1000既傾電話得唔得，驚又係會對面聽唔到自己講咩野。香港又無得試

01D同AX啦
01B bass重到過咗

請問可以講講Ｄ聲如何嘛？可能會去日本買

你有冇試ka...
01b嘅bass 可以話係市面其中一隻最實同最多bass....

01b

3月尾有貨

bic cam 話月尾有貨

最新一轉好似29號左右先見街

剛才大阪 yodobashi 現場報到

報導，自膠

我都諗緊買唔買水貨去個代運倉連埋其他野寄返黎

有冇人聽過 Jabra Evolve 65t

諗緊出唔出手好

我都心大心細 好唔好amz 直接買

真係最新MSY2/MT1批次？
想知新firmware有冇改善紅綠燈左右窒情況

update內容其中一項係
音楽再生中に音途切れを起こした場合に左右の音ズ
レが発生する問題の解消

巴打，搭單問下大阪有冇zero audio戈款

NT01AX 到手

MT3

推 如果無其他 聽日就去荃灣買

如果大阪有 我都想買黎試試

我MSY要等佢出App先可以OTA update

早幾日係amazon買左紅色

啲聲正過65t好撚多

講電話真係對面聽唔到

女朋友買bose比我
大粒少少但靚好ok
岩晒我去跑步用

講電話對方聽得清唔清楚？

目前都未試過要大聲喂先聽到既

我依家選擇困難中，唔知揀邊隻
AIRPODS
AVIOT TE-D01B
NUARL NT01AX
JABRA 65T
TWZ-1000
如果淨計通話質素既話~應該無乜邊隻真無線好得過AIRPODS....
但想要聽歌質素好D，就應該揀另外O個4隻。
但我自己就想揀隻傾到電話，但聽歌質素好D既耳機，唔太想下下要講電話O個陣都要除一邊耳機落黎聽電話咁....

咁呢隻有無APPS或者設定可以SET EQ同埋加返環境音咁?

想問E8傾電話清唔清？

呢一轉買都要29號先出貨

紅色藍色依家仲要4月中添
我啱啱係佢轉之前買 都係29號
睇怕香港4月尾5月先有貨 早買早享受

有無辦法可以令st xs2個兩粒燈唔好咁光
夜晚戴住真係好煩

好明白你既感受 我都掙扎左好耐
但AirPods漏音問題實在太犀利同埋定價太高唔抵玩
其實耳機最大既功能都係聽歌 所以我最後都係用音質決定

認真考慮下 我本身都想買黑色

如果音質行頭，應該入手邊隻 (Budget $1000內)
之前試左隻sudio 跌左粒

我隻Edifier tws5星期二到

下，我覺得 AirPods 啲通話質素麻麻咋喎，我個 fd 用 AirPods，就算佢喺好靜嘅地方，都聽唔清楚佢講乜

有無巴打知道Sennheiser TW update 咗firmware 係update 咗啲乜？

推

喺邊到買?
佢配對會唔會係講普通話

終於話星期五拎得啦
睇下到時係咩version

我仲係1.23 佢唔畀我update，話已經係最新 有冇人都係咁？

係邊到update

app右上角個齒輪

京東買遲啲到咗先知

個個都得係你個FD唔得，叫佢拎去整好喎

搵唔到囉，我都想試

梅田有間專賣耳機嘅，唔去cc?

留名包膠

用緊nt01ax嘅巴打,你哋知唔知可以點樣喺兩部電話快速切換?謝

唔小心將E12成舊放左落洗衣機洗壞左
換咩好

我等緊ANC果對,希望配對唔會係普通話...

想買01D紅色 睇怕都要慢慢等

Same

之前喺kickstarter買左 TicPod Free 但係跌過落地裂左
而家考慮緊 Sennheiser Momentum True Wireless同Audio Technica ATH-CKR7TW, 好難揀

千六七買e8 其實抵唔抵
呢個價錢有咩對手？

有冇爸打都買左TWZ-1000 可以講下
我個對基本上完全講唔到電話
定係淨係我個對係咁

我都係1.23.0,無得up

依隻野其實得唔得 講唔講到電話

mt3係最新版？？

聲我覺得ATH好好多喎Sennheiser啲聲太尖

Mtw用家可唔可以講下
而家放落case idle兩日仲會唔會有自己放電既問題

以佢$800價位嚟講算唔錯
跌裂之前用開嚟facetime同call入去公司個conference bridge都冇人話聽唔到我講嘢

個陣喺kickstarter賣129 USD 有一對TicPod Free + 上代TicWatch, 抵到爛

mt1同mt3有咩分別？？

放返入盒長撳幾秒得唔得？

而家豐澤買到嘅係 MT3？

正確

睇咗兩個禮拜都落唔到手
仲喺呢隻同 TE-D01d 爭扎緊

d 香港未有喎

Amazon JP 有得訂

我都係呢2隻之中揀緊

我都考慮緊
但點解唔揀TE-D01b? 01b 唔係比 01d 好？？

65T你用耳膠？

音質唔肯定係咪一樣，但係電池盒細啲喎

唔係
01D好聲D 同AX差唔多
01B bass好重

個人覺得01D個樣都靚d

我唔係太睇樣

想問大家,如果預500內,
除左e12,仲有冇其他好選擇?

啱啱係馬鞍山蘇0 買左sen記隻mtw
2249

即係由舊至新嘅次序係 MSY > MT1 > MT3 ?

臨買前sales比左隻nakamichi tw 2 plus 黎試 6舊水都有啲驚喜 最尾都係買soul

會好鬆？

Nakamichi 個隻巴打覺得點? 差過soul xs2?
因為我幾中意隻藍色但冇乜人講呢個牌子

岩岩係京音入手左nt01ax 送埋spinfit cp220

用緊NT01值唔值得升NT01AX/其他連線好D既介紹?
(用IPHONE ,預1500左右)
NT01用落問題係差電盒唔夠實淨搞到連線多問題, 有時出街帶兩個耳機, 成日用緊1000XM3果陣一郁到個盒就連左落NT01好煩
又一時得單邊連到另一邊冇聲, 又成日開完差電盒但冇連到電話,搞到又要PAIR過

我覺得你去旺角試下 純粹我覺得xs2 bass重啲 不過其實我覺naka音質比較好 無咁拆 但我自己覺得有種平淡 平面少少
利申非專家 垃圾耳都係自己直覺

btw聽老闆講naka就快收皮 唔知真定假
不過見佢賣淨1個藍色

個led燈有無得熄？

未睇說明書 今晩話你知

有啲興趣買

諗緊01d定01b好
01D知唔知幾時有得買？

求指點

MSY2/MT1打後都會係最新firmware

$1499？我見豐澤 $1480

x mini
soul st-xs2

講黎講去

仆街一開就已經係花左 有冇人有同樣問題

有無人用緊RHA true connect
我嗰對成日叉唔到電
擺返入盒幾粒鐘攞出嚟完全無電
係我個盒接觸不良定係佢設計有問題

今日入左TE-D01b，啲聲好岩我口味好正

aviot啱啱出時係日馬訂返黎用。。而家香港有賣已變公廁。。

會唔會好甩？
同埋粒燈係唔係好光

01b 香港有得賣
01d 日本都冇貨

請問個盒係MT2，係唔係新批次？

其實點解01d係Amazon睇平過01b咁多既

有無巴打可以comment下master and dynamic mw07

有冇巴打用緊Bose SoundSport Free
有冇評價

應該熄唔到？

等巴打包膠

原來QCY對T1PRO已經出咗5.0版但唔係用高通chip冇aptx
同要成399人仔，評語又唔算好

大昌幾時先有貨 個電話永遠唔通

1.25都會放電

知唔知連接方面如何？會唔會lag 甚至斷線？睇片口型唔對咁？
上面見mgl有隻zero audio 有無巴打comment 下覺得點？

nuarl nt01ax
請問個盒子係MT2，係唔係新批次黎？

佢send 左email 黎
星期三到倉
自取就星期五

最新好似係MT3

想問下nt01ax 如果白光狂閃姐係點？？
琴日買左開黎聽都好地地 今日隻左邊 狂閃白光又pairing唔到
off左開翻又繼續閃光白 唔係咁快壞ma

琴日買，MT2

我係bic camera 試
冇delay
冇斷線，不過室內試冇咩參考價值

總括一下twz-1000用後感
音質 同 外觀設計 冇乜挑剔 base sound非常好
未試過睇片唔對咀 未試過斷線
唯獨講電話係零分

MT3 + S10
都會窒下窒下wtf

有冇巴打可以講下01D同AX音質/通話分別

估唔到講電話呢part 咁差

各位請問想平平地買部藍芽耳機 for 電腦用有咩推薦
budget 500內主要video call用

我個對壞q埋

仲未有得拎經已好擔心

室內坐定定用求其一隻大陸牌子都夠

如果唔想音質太差呢...?有無咩牌子推薦下
多謝巴打意見

買翻黎 聽左1-2個鐘放翻入盒一晚 隻左邊就痴左線咁狂閃白光 on off, reset乜都做齊 都搞唔掂
得翻隻右邊connect到

音質嗰方面比01b更好？
講電話即係要除一邊落黎直接聽電話

係
但睇戲時d低音一流

mifo o5 我用過係街講電話都ok，內室照計更加冇問題

nt01好似幾多好評 想買個比女友 點睇

u mean 邊隻？ 01d?
不過的確香港人口密d，行下旺角銅鑼灣同商場，搭下地鐵先試得真

St-xs2呢個價位真係fit晒要買趁手

師兄覺唔覺有漏電情況?

究竟有無得熄個led燈

試咗NT01AX 同 01B
綜合埋先前巴打試聽
AMZ 訂咗01D

你幾號訂有EMAIL 我14號冇收到通知 佢地電話又唔通

可以講下點解？

AMAZON 訂01D個d, 如果耳機壞左可以拎去邊到整?

快去check聽力

九成耳仔出事

痴撚線我搭巴士都係開4-6格咋屋企都要12格先夠

係咪自己本身喺iphone較左音量限制咋

01B、01D、AX全部

可能油耳，塞咗。。

thx

我email 問
我三月頭order

想問下有冇人用過tfz x1
評價如何

荃灣離我太遠

我都想知 成日有盞藍燈
同埋佢個環境聲mode同單聲道mode係點轉？
成日唔覺意hi到轉左

最後都係入咗sen隻earphone
希望啱女朋友用

Btw想買01ax嘅ching可以去胃信碰吓運氣
係星期五都見到返貨
今日想買但唔見有

㩒實兩邊reboot(等兩邊白燈着)

係衛訊入手咗，mt02
mt01,mt02,mt03有咩分別

另外我想問下電話顯示緊嘅耳機電量準唔準

你講熄燈？

我訂個時都顯示3月尾到貨 咁應該都一樣拎得掛

環境聲個問題
藍燈唔識

mifo o5動鐵版差唔幾吧，唔特別好但又冇特別差，盒重，按制反人性，要配錶黎做操控，聲應該係幾ok，通話出奇地正常，以上都係我用mifo o5嘅經驗

冇校

想買01d 但amazon jp唔比我直送香港嘅

咁應該一樣，見人話係tfz同mifo合作開發，應該差無幾

用代運 反而我都要等埋啲CD果啲一次過運返黎

想問下隻jabra active 65t 電池盒個serial number 同個sound+ apps 入面顯示個number唔同，係咪正常?
Thanks

有咩色

我訂個陣係寫三月到貨

有冇人用緊RHA TrueConnect?

貴咗喎 680$ 8折

3月31都係3月/3月尾 仲冇得拎即時屌佢

日馬買有保？

Jabra 65t好唔好用？見佢千零蚊唔算太貴

應該冇掛
驚驚地買過黎唔掂

好聽 但已經係成年前既產物

想放隻行貨灰色TE-d01b 用左三日 唔多岩聲 有無巴打岩洗

我都射咗

岩岩senn換左comply 耳棉，戴得舒服左，低音好似勁左，不過個料睇落似好快爛有冇啲係fit 到 senn 但好似Shure 耳棉果種料嘅棉

環境聲單邊禁實1-2秒就已經可以但無得熄燈
反而唔知有單雙聲道揀?

同時入手

點唔啱聲法

咩價位

想衝隻sennheiser

有興趣留tg 傾

JVC HA-XC70BT點睇
平時聽開hip hop野

好多巴打都問呢個問題
根據日文官網個升級通知，只有MSY批次係早期出廠時未有搭載最新firmware
MSY2, MT01, 02, 03係全部後期出廠已搭載最新firmware

ching 咩事咁做...
一隻aviot夠啦

01d係隔音方面如何？

amazon TE-D01d紅藍要等到4月10
忍唔到手買左air-x

黑色冇貨

飛行里數有得換e8或Sennheiser momentum，揀邊個好

有新換新

我用平野我個fd 用貴野
想問下有無人係連desktop 架??買左隻bluetooth usb, 連到線但係一直話驅動程式有問題

如果有痕身卡嘅話百記e8做梗千9
無嘅最平2千2好似
（今日買sennheiser時問過價）

計落sennheiser好似抵啲
同埋e8之前啲post班ching都話好易斷（好似係）

請問師兄喺邊度買air-x? 用後評價如何? 謝謝!

jp amazon
未到答你唔到

Mavin air x 真係唔錯 我上個po 有review過 到依家都非常滿意

最後衝咗Sennheiser MTW

試聽左Pink - What About Us, 低音部份層次分明，唔同鼓聲都清晰分得到，不過人聲略尖，用個app較左U形嘅equaliser之後覺得好咗

再試埋周國賢嘅星塵，我冇投訴

有冇ching 用緊 galaxy buds?
想入手但上網冇乜review睇

邊到有貨

我喺銅鑼灣log off買，#435 位ching係百記買

凶宅網店e8黑色做緊1688抵玩過水貨

係咪一買返嚟就最新fw？
之前嘅fw人聲偏薄靠後
試埋comply audio pro耳棉完全唔同感受

用samsung近兩年中價機以上音質會好啲

論樣 E8靚好多, 但同時擔心佢soft touch 用得耐會癡笠笠
兩者聽電話邊個好d?

爛就唔係爛嘅
你係買球形同長筒形？
唔好直接塞入耳窿，入之前撳扁咗先入就冇咁易爛
不過用耐咗會散散地咁就要換

請問galaxy buds可唔可以左右耳單邊咁用???

扁身架

有無巴打用緊ATH-CKR7TW?

好想入手 但睇到台灣用家話youtube delay幾嚴重 好驚中伏

有無用緊既巴打分享下

呢對係truly wireless
隔音冇球形同長筒形咁好，但比較輕
建議用audio pro球形因為唔影響叉電位接觸同扣耳最穩陣

用爛就換audio pro

巴打買幾錢？ 邊度買？

可以
兩邊都可以單耳

今日同一條路加地鐵又冇點窒喎

師兄，galaxy buds玩game delay嚴重嗎？食到雞嗎？

我冇買呀
只係有留意過
仲諗緊買邊隻
無線你都係唔好諗打機啦

＄2249 係行貨？
同埋 CKR7TW 同 MTW 真心買邊隻好d
CKR7TW 呢隻其實有冇得兩邊兩個帶都有聲 MTW 好似唔得

而家所以真無線睇片都還可
打機就真係唔掂

有冇巴打知big cam有01d未？

online shop 見未有現貨

衝左mtw,夾iPhone 用都好掂

我都係1.23話最新

啱啱收到隻Edifier tws5 啲聲唔錯

我想問下用緊iphone同nt01az既師兄，你地電量係咪都係只顯示左邊電量？

nt01ax

等多d用後感

邊間買AVIOT TE-D01b好

好唔好戴
之前戴iconx2018都會覺得唔舒服
買個會唔會唔合適
Thanks

用多幾日先知
但係講電話老婆話聽得清過McGee 同Aviot 01b

上網睇d人話帶得耐會痛

人聲幾清bass 少過01b

佢耳機偏大隻暫時用咗二個鐘都ok無痛

我今日打去問 星期四可以上去攞 巴打你都問下

我都係

收左三星BUDS 黎玩，一開波就有更新
今次三星開呢個價應該會大賣...的確係中面偏上

其實你地係邊度同大昌訂?
我星期六行過星際已經齊貨

等緊香港出AVIOT TE-D01d

自己去試下好啲 我就右耳有少少頂住
btw個口價得番8折要5百頭

SAMSUNG BUDS 如果想換耳棉，應該買邊隻

冇記錯好似係03

我唔會 好fit
利申 旺角買有得試 唔是星際

睇youtube有無delay?

我覺得冇，但上網見人話有，唔知係咪我遲鈍唔察覺

我幾鐘意有個耳翼頂出黎

最近隻se215壞左
想入返對無線耳機
聽classical多 （ symphony/鋼琴）
budget 大約$1500
見好多人推nt01ax呢隻o唔ok?
下個禮拜都會去大阪
有冇話邊對日本先有或者抵買D
感謝

sennheiser momentum音質係咪算好？
通話質素不考慮

iPhone 睇 01b 個電量係咪都唔滿，明明已經充左成晚

今日入左 係胃信 (MT2)
打機同youtube 都有delay

冇得彈

睇post logon有demo?仲有無邊到可以試？

百記

好撚貴，如果兩邊可以獨立用就衝咗

有無用家講講e8 係未真係狂斷 音質又如何
99%聽歌

深水埗邊間有 想入手 賣幾錢

胃信有會員$1332，不過唔知係咪最抵

無

我今日都收到email 星期四可以去拎

屌， 忘記左睇衛鸁， 買貴左

巴打係用普通定active?耳機應該唔會咁快outdate啩佢又未出新

想問下sennheiser隻mtw 個放電問題好嚴重

豐澤唔係賣1480咩
btw 原來都係無磁吸

無磁吸大唔大問題 之前用jabra65t 成日爆開整跌落地

講多次，65t唔好聽，但講電話幾好，正價唔抵買，有平有特價先好考慮，依家呢個spec已經係out左了，利申：一年65t用家

Edifier tws5 啱啱試咗YouTube 近乎無delay 好過year-d01b好多

Te-d01b

我見百記 網上價$1299 active版
應該都好過用airpods?

你係京東買？

今日去左試 e8，聲係ok，但聽電話個陣 隔離d人講野完全收得好清楚，有無巴打可以講下意見

可能以前firmware表現差 而家無斷 (至少我用無問題)

隔音同音質方面如何

nt01ax
active65t
e8
bose

如果揀選次序係
1.隔音
2.音質
3.磁吸
4.外觀

大家會揀邊隻

唔錯 唔係咩專家比唔到意見
最好你自己去試

有無師兄都係咁，只顯示左邊電量，無顯示右邊？

月頭去日本都想買 但係周圍都無貨 仲要好平

幾錢

睇你自己點睇out , 同埋咩為之out
例如airpod, e8 呢d 仲早過65t 出

唔係。。
人聲麻麻

唔算差，用耳棉推EQ
其實有AX 6-7成功力

我估淨係會show主機電量/平均電量 我都係同你一樣 連邊隻就show邊隻

正常，我An機一樣係咁
因為佢兩邊會自己交替做主機

長期左邊得85% 右邊得96%

話說今日買左nt01ax,
但係點知自己手多del左諗住重新pairing過啦,
點知隻左邊瘋狂閃白燈,淨係pair到右邊同淨係右邊出聲,有冇ching試過,e家好撚不安
Sorry for1999

想問下哩家 St Xs 2 邊到最平

隻nt01ax 左邊係咁斷

係

成功係bic camera 預約到te-d01d, 今個星期日攞

恭喜！咩色？

其實st-xs2音質會唔會話比1000幾價位既耳機差？例如nt01ax, te-D01d
對呢三隻心郁郁

用stxs2 同 nt01ax 同 ted01b 點比差唔多成倍價錢

有有知 St Xs 2 點樣paring 番左右耳一齊, 以家配極都係單邊

如果你買elite 65t，細鋪黑色版做緊9百幾tim，我覺得抵玩，一定好過airpods，個款都一定型撚過佢

想問下想<1000蚊，主要office同運動用
最緊要係連線穩定同埋穩陣，音質ok就可以
請問jabra 65t定mcgee ear one較合適?
只用android手機

音質點？
隔音好唔好

收隻buds黎玩啦

我都知
但好多巴打話stxs2性價比好高 我覺得佢外型係最靚仔
想知佢音質會唔會差好遠
btw 邊到有得試耳機

紅色。咁橋係website 見到有。預定左先。星期六飛大阪。星期日bic camera 攞

個人覺得stxs2 好撚7

會突出過耳好多果d仲柒
音質幾靚都唔足以掩蓋

但我唔係三星手機，係LG

咁點解永遠都唔會差到100%

又唔係得三星機用得....

有冇巴打試過 te-D01d同te-D01b 音色 既分別

係日本買/訂01d既巴打 唔驚壞左冇得整?
宜家個勢,香港都唔知要等幾耐

有冇人用過Jaybird run xt 覺得好唔好

有冇人可以推薦一下最高cp值嘅無線耳機

印象早一兩個post 妖風巴有講下

唔係三星，會用唔到佢HD connection
依家二手價都要800,仲要白色，易變黃
同埋佢防水好似得ipx2?

對返7百幾 唔洗稅

百老匯

又幾型棍
個盒大舊到傻

樣係幾型棍,但係功能太普通..

呢款Mavin 真無線耳機有無人討論過？
外型好似幾好 唔知實質如何

岩岩換s10 配對到粒e8但無聲出 有無人有同樣情況

我個耳窿對比起常人係比較細 所以大部分耳機都唔好戴
st-xs2我都要拉一拉個耳仔黎fit個耳機入去
入左去之後有少少撐住既感覺 feel到會lock得好實
我自己係用佢中（有短中長）果個耳托

平價野 正正常常 就夠啦 冇功能就預左
唔知通話 同音質係點
不過st xs2 有ambient mode 好似吸引d

好似係撳返無connect果邊果粒個掣幾秒直至聽到CONNECTED

者係點, 都係唔得喎

如果係TE-D01B同TW7000兩隻入面揀,邊隻會好d?

想問budget $1200左右 或以內
主要用嚟講電話同埋音質想好少少
老母想買比老豆做禮物但我對無線耳機無認識

我追前面啲post見有人講AVIOT TE D01b
想問吓呢隻聽電話好唔好？
定有其他差不多價位嘅會比佢更好？

麻煩各位

主要講電話就airpod 或 jabra 65t

唔該曬巴打 我叫老母考慮吓

追下post啦
好多人講過啦喎

用開65t ，好滿意
不過比老豆拎左去用

想買多隻
都係1500左右
有邊隻好介紹？

跑步聽歌為主

想問Ching跑步用係咪用開active版？
見普通同active差成3百但好似冇咩分別
想知買普通黎做運動o唔ok

普通版炸
跑步肯定無問題

65t同E8 1.0
大家會點揀

而家e8 應該抵出D $1688周圍都呢個價
但斷唔斷睇就睇個人
有人話斷 有人無事

淘寶見到呢個，應該解決到AirPods 溜音

大家點睇PIONEER 隻E8

無得分別
65t 做運動都ok

無乜分別

65t 做運動都ok

拎左邊出黎先再拎右邊

我又唔覺得wo

Lotpost / Buyandship 之類

最後都係平平地收左對Galaxy buds，搏佢之後有update
有想問下有冇耳膠推薦，原裝戴得唔舒服同隔音差

你好好彩 我第三日用 左耳斷過一次 之後冇再斷
地鐵有廣播嘅話會好輕微咁疾一疾 試過幾次係咁
用咗大半個月 整體都好滿意 等緊專用app

幾百蚊野, 壞左咪買過隻lor, 又好少一買返黎就壞o者

但係你係咪都係用唔到佢講電話

睇外國senn既review 漏電真係好嚴重 都係等firmware update之後睇吓有無改善先衝

有冇buds既巴打用無線叉電時個盒會有電流聲？
淨差個盒都會有

想問下宜家邊度買到nt 01ax ge MT3呢批貨？

nt 01ax定ted01d音質靚d
te d01d 個勢最快都四月尾 香港先有

次次擺返入case都要拆？

屌。 我係日本買

係啊 2249 sale話做緊特價

我得E8同呢隻MTW渣

我帶住同個fd傾左兩個鐘 佢話聽得好清楚wo

01d同1000點揀好

twz-1000 會出專用app?

買左nt01ax 覺得d bass唔太夠

岩岩係岡山，經過離市中心遠d ヤマダ電機買，
個bass 真係好重，音質比我想像中好，
樂器同人聲分析力都好強，咁既價錢算抵玩

不過唔係大城市既shop，無得退稅

幾靚仔

睇片有冇delay?

兇宅 / 衛訊都好似係MT3
衛訊聽講仲有會員價

前日睇衛訊係MT2, 豐澤就冇貨

唔係MT2 MT3 都係新既一批黎咩

收左幾錢 800？

其實呢對o 唔ok

1300蚊Jabra elite active 65t 同1700蚊 b&o e8，點揀好？
重視音質，唔需要傾電話
希望各位比d意見

同埋要隔音好

收左800
坦白講，真係好一般，根本被人吹大
D touch gesture根本有問題，環境聲垃圾，音質就唔好有要求
我試一兩日都可能放，換隻jabra 65T

Budget最多1500 以下耳機有無大神有推介
要戴得舒服 唔銀耳 戴過iconx2018 戴耐左會痛
音質好 雜食/人聲前少少 隔音唔易甩
唔該各位大神

順帶一提 會用黎做運動 eg跑步
最緊要唔銀耳

如果連icon x都痛。
我諗大部份入音式你都未必岩
你可以試埋x mini

講多句，佢隔音都只算中上，唔係頂級

主要係iconx 突出用黎固定個舊膠 長期吉住耳殼 會痛

[img]
圖片網址[/img]

咁你可以試下隻galaxy buds先，佢舊膠可以除

講聽歌senn完勝，講電話jabar又好

音質好嗎
因為音質都好重要

想試下其他耳機 唔想買番三星。

Sen 記TW 衰咩？好似好多人踩咁？

通話廢,唔用會走電,但其實我好想試.....

點睇jlab jbuds air

準備入手

咁你不如試 mcgee ear one

好呀 但上price香港好似無賣。

我用緊，唔覺得通話廢
當然人多地方會多雜音，但平時一般寫字樓都收得好清
仲有我買左2個月暫時無試過走電

利申：之前用過Sony wf1000x同Samsung gear iconx，通話質素比senn垃圾一千倍

星際三樓music cafe pro有

1. 通話黎講，我敢講係真無線耳機通病，廠商成日話有N支咪幫你收音，其實都係收埋雜聲......係得AirPod 嘅通話可以接受。而sen記用家黎講，sen記通話都算係咁。地鐵大聲少少對方都聽到，其他TW 要係屋企對方先聽到

2.走電情況我so far又無喎，但電子嘢唔用都會走電，巴打講嘅走電相信係好利害嘅走電先咁講，但我真係無試過.....我正常用幾日先差一次電。

3.試吓啦！真心正！

好似an 記未有

可以直接問代理

有機會一定試試!我音質行先

有無巴打用緊鐵三角隻CKR7TW
想入手，但爬文見好似有delay問題，聲畫不同步？
有無巴打可以指點迷津thanks

唔知點解隻sennheiser 用唔到aptx 係咁彈左去sbc 但係隻aviot 長期係aptx

no

Motorola verve buds 500通話都ok

Android 9? 咩機？

s10+

仲有65T通話同Senn 一樣
音質係隻app 同firmware update後先正常，對得住Senn個牌子。 不過，唔係一流，TW入面其實冇咩真係好高質。

知唔知邊到買到nt01ax舊耳邊膠 唔係好鐘意比舊膠頂住隻耳仔

如果用傾電話性能比較 請問大家建議邊款耳機？

Airpods2

最近睇啱咗隻Aviot 耳機 各位ching點睇呢個牌子？
啲聲靚唔靚？

靚啊

想知01b 傾電話掂唔掂？

想問下master & dynamic mw07 性價比如何？

我試過唔掂，對面話好細聲

淨係呢兩對的話,一定係65T

我最後決定左買nt10ax
因為比較新出同多人討論

感謝巴打其他人都係咁？

新玩家想試下買senn, 有人話睇youtube會delay係唔係真？ 平時都係聽kkbox多，用緊airpod發覺唔多啱自己耳型，都係要揀返入耳式好

有無人有用air by crazybaby 可以講下好唔好？

爬左好耐文

到底 NUARL NT01AX 同NT01-MB既分別係咪一個就aptX ＋ 10個鐘
一個就無aptX同得5個鐘

TFZ X1點睇？同st xs2有冇得比？

我只想可以講俾你知，我試過nokia , Motorola Android one 嘅 Pie 都有類似問題

moto verve buds 500

咩model.

唔係，Senn冇delay
不過唔算最好嘅option

NT01 AX / TE-D01b or d？

點睇 3叔新出果隻buds

話時話 點解連soul 官網都冇 st xs2 嘅資料

B&O Beoplay E8 定 aviot te d01b好

佢個網有寫

専用APP対応
OTA(OverTheAir)で最新のソフトウェアへのアップデートが可能。
※今春リリース予定

我只係用嚟聽歌睇片 冇試過講電話

Te-D01b
無咩點聽過呢個廠 本身好勁？

試下打比人

所有tw一定會有delay，差別只係究竟有幾勁，但呢樣嘢本身可以係主觀感受，有啲人對delay冇咁敏感所以冇乜基準，除非係用儀器度出嚟
所以都係自己去試啦，好唔好就自己決定
而且每個人準則都唔同，所以呢到吹到幾好都係嘥氣嘅

我相信每個人把尺都唔同
以二千幾蚊嚟講做到近乎唔斷線低延遲，有唔計大陸淘寶牌子千零蚊耳機嘅音質級數，仲要加埋個頂級造工（對比下其他牌子個盒同車邊就知我講乜）
我會話呢對絕對值得呢個價錢，即係我覺得對tw有減800蚊嘅音質已經可以收貨，未計其他加分嘢
第二對我會話值個價得airpods，但嗰個價位就唔係講音質啦
不嬲玩音響就會窮三代

如果正價1K，而你又唔係三星手機，其實唔抵
冇Qualcomm's QCC3026, 冇Apt-x
隔音一般 (已經用Spin fit) , 環境聲真係廢到一個頂點 (65t好太多)
touch gesture都唔夠用
老老實實wireless charge,我唔覺得有咩好大方便
但音色都叫收貨，同埋真係細粒，叫舒服

咁除左打電話 TWZ-1000又冇咩好挑剔
等佢出個專用apps

音質ok
但狂斷

buds導管物料密度低（導管係指單元至輸出末端之間嘅部份，唔一定係管狀）
震動傳遞係同樣能量下密度越高速度越快但頻率會越低
靚CM/耳機隔音好其中一個原因係因為導管用料足同靚，密度夠高，外來中高頻聲音更易衰退成細節唔覺耳嘅低頻
出街聽歌就算對耳機好隔音但低音冇寧靜環境時咁好聽，就係因為啲已經衰退咗嘅低頻同音源嘅低頻唔同源，所以會有破壞性干涉出現做成低頻衰退
以我記得衰退唔係線性關係，所以本身係低頻嘅噪音未必會衰退到聽唔到嘅超低頻
利申：鳩噏

其實係因為佢細粒，遮唔哂
用65T佢夠大隻。不過相對冇咁舒服
不過用左spin fit，反而冇咁穩陣

垃圾

01D or AX

01B你鍾意bass就會鍾意

>50ms 就算數啦

正常人聽唔出

用緊S9+ 買左 mcgee ear one 想問下點active TWS+
玩PUBG 發覺delay好嚴重 關唔關TWS+事？

前用家答你, 聽歌黎講佢分析力算強, 樂器聲都聽得清楚, 一貫鐵三角水準, 我覺得有im50 既水準, 可惜bass 係佢既弱項, 隔音都係一般, 同埋唔係個個人既耳型岩帶, 我兜風耳就帶到耳仔痛所以放左

Delay 問題係有, 有時delay 得好勁成半秒, 有時就近乎無, 播片的話可以pause 一下再play delay 就會無咁多, 打機就夠唔到了

講電話就得一邊有聲同埋唔定係右邊係master, 左邊係slave, 但要講講通話呢隻幾好, 唔算收到好多雜音, 總括黎講, 呢隻要黎齋聽歌, 鐘意鐵三角女毒聲唔鐘意bass就ok, 其他方面就唔太掂了, 二千頭有更多好選擇

如果佢個apps可以做到65t咁就真係無得輸

D定B戴得舒服d?

宜家冇電話support tws+, 就算行845都要三星patch os去support

senn 隻app 有無得教mode? 行aac or aptx, 鐵三角果隻都有app 去set

耳機白痴想問下
budget 500-800內 想要掛耳式既 （因為我成日凝住乜線都無哂會唔見左其中一隻）
唔洗好高質 但係都盡可能隔到少少音（成日搭車聽到其他人講野好煩）
同埋邊到買會比較好/有保證？起碼叫做得有壞有換個種
唔該

多謝巴打咁詳細既解答
我主要係想偏向人聲，音質同隔音
諗緊鐵三角定bose好

65t 水貨

見到mavin-x買2個有折 有無師兄有食評

小弟想請教下6百蚊筆直
聽流行曲
下邊邊隻會好啲(到搵到幾隻)
1.soul st xs2
2.sabbat E12
3.qct t2c
4.sabbat x12 pro(成日見佢賣廣告，有啲反感
5.soul st Xs
6.qcy t1c
7.sudio niva

唔該師兄

我早兩幾日買個對都係咁 整唔翻
結果要拎翻去換

想請教一下市面上有環境音而少delay嘅有咩推介？

包膠用左幾日NT01AX
除左第一日窒得好勁之外
呢幾日用都冇乜再窒

咁呢兩隻隔音都好一般, 去試下nt01ax 同te-d01b, 再唔係上 senn mtw, 一步到位

收到晒
呢輪都見比較多人討論呢2隻
去試下先再決定，唔該晒巴打

無發現delay

係咪有巴打可借衞訊會員一用？想問有幾多折？

1.soul st xs2 - CP值比較高

用緊mtw嘅巴打有冇覺得對耳仔撐到好痛

師兄可唔可以講下佢有咩好

2-7有好多都斷線斷到傻, 而且xs2算係最新款同用最新chip!

我用 Sabbat E12 無點斷喎, 聽電話係對方話有啲細聲

唔係話全部, 只係話好多啫, 我懶唔想隻隻答, 你有興趣不如講埋sabbat E12 好唔好用啦!

不過用唔到siri, 講嘢轉文字, 同埋錄音個啲都麻麻.

唔該師兄🙏🏻想問下藍芽耳機依啲有冇得試架？

有, 你去星際行個圈啦

星期六去行轉知，唔該師兄

收音差我諗係tw通病

係咪耳膠 size太大

E12想問下個delay 大唔大？

點借

你估上面位巴打, 依隻我冇用過

好似係買野個陣要講會員個電話號碼
Ching 有？

只知nt01ax就9折，$1322

平咁多？

$1332先啱

有衛訊會員我狗衝！

灣仔金聲就1368

yes,
up 手機number 就得

右耳隊太入就會un 親

有冇唔漏音嘅推介？Airpods驚嘈到人
聽歌睇片用，少打電話，都係千零蚊左右

用人耳式嘅基本上都唔漏音架啦

唔係講笑，搭巴士試過聽到隔離位漏聲，以為用緊EarPods，好奇望一望，係入耳式嚟，真係想知佢點頂得順咁大聲

個人覺得Xs2 缺點，有藍燈閃閃下

R下佢會做比你 應該都生意要緊
我個日想買b&o佢都話做比我
但我無買

係喺日本搭車驚俾人屌
所以有冇推介乜都唔識

sennheiser mtw 同 sabra elite 65t 買邊隻好？

依個對我嚟講係大缺點

想問sabbat e12左邊大聲過右邊係咪正常

sennheiser 隻 momentum 係咪仲有走電問題？

sennheiser mtw轉咗用耳綿真係好屈

屌啊
琴日1480買左

我好想入呢隻，但係仲係好猶疑

唔好諗啦早買早享受

邊隻耳綿 有無可以介紹下

Ted01d 依家amazon訂 要等到 16/4 先有貨

買個陣直接問
隻隻唔同有分大細

Sennheiser mtw 定ATH-CKR7TW 好?

我原價入 因為覺得反正都係要洗錢差個一兩百真係當跌咗 但係買咗用落真係完全值回票價

睇sales 心情 今日frd 問正價

comply audio pro

mpow T5 呢隻qcc 3026 係aliexpress 做緊特價, 都係3百頭港紙就買到隻, 有人話佢係mcgee earone 既原模黎, 我有earone 我就唔買了, 如果earone 真係oem 呢隻, 應該係最平既qcc3026 有aptx 既真無線耳機

有無勇士想衝隻玩?

邊度有3百頭
見到都要3百尾

airpods 新手，係咪連左airpods 開相機會映唔到相？

lll

l
ll
l

9l.
l
l

本身用緊65t
本來有意換galaxy buds
而家睇黎可以慳返

Bose soundsport free有冇巴用緊 值唔值得買

就係我 咁啱係馬鞍山分店買係2249
其他我唔知

我2249買果時 佢貼左係到寫特價

岩岩今晚買左senn mtw
買之前試左e8 ($16xx)
Senn 完勝 e8

邊方面？人聲？邊隻舒服啲？

welcome coupon +store coupon 減多4 usd, 我計到最平係33x

仲有無走電問題？

正想問

想入手但仲諗緊 唔計斷線個D
淨講音質都差得遠？

如果係有 earone quality哩個價真係無得輸

買左nt01ax嘅巴打,有無走電問題?我嗰對每日聽半個鐘左右就擺返落盒,2日就要叉電

Aviot te-d01b
請問有冇師兄買左半年或以上。電量仍ok嗎？

Budget 2000 想問下有邊幾款真無線耳機推介

想問巴打們soul xs st2 黑色最平係咪荃豐果間？

冇 好撚正

音質完勝
走電方面未知，因為買左一日都冇

聽得出有分別
但$2499vs$1699

Senn mtw 全沙田都冇貨
要訂
我係胃信訂，下一日先返得一隻比我買

nt01ax 我覺得換翻cp100z會好過佢送個cp350
有無其他用家有其他塞推介

耳機會唔會太大
個耳仔會唔會痛

我初帶頭個兩日耳仔會痛 宜家無咩

想買一對比媽媽用，主要用黎傾電話,不過佢耳仔好細，試過airpods太大，請問有咩係通話比較好又細

呢d好個人 要自己試 我自己用好舒服

用iphone係咪最好係airpod

依家QCY T1要299人仔

通話應該係

下
邊到買有野送

放棄吧, airpod 講電話係最好, 其他會用到發忟憎

佢跟機為有三組spinfit cp350

仲考慮緊AirPod 定係 Avoit Te d01b

想入手Senn mtw
但問過啲鋪頭 話代理都無貨

去胃信
或者誠哥
做乜senn mtw 突然咁熱賣

早幾日先見觀塘 APM 百記有擺幾盒出嚟

senn mtw 真係咁好咩？又話有漏電問題，e8好似性價比高啲

我都唔知，冇得單邊用算唔算大問題
E8 音質好唔好過 MTW

不過 E8 ／ E8 2.0 得 BT 4.2，不了

音質計落係senn 好D

senn 音質好似好過e8
漏電唔係fix左啦咩(睇reddit講）

等佢跌價再入手

早幾日本身用開嗰個壞左

巴打之前用咩

頭先行過百老滙，見到人哋試戴緊 MTW，我同自己講唔可以咁衝動

如果bose出soundsport free 2就好

老老實實，如果真係講電話，唔好用true wireless earphone
我只可以講你要輕便，就一定有取捨

AirPods

旺角？

換咩

係呀

想試

我見百老滙有擺出嚟，應該有貨啩

巴打用咩

用緊有線耳機
已經喺 MTW / D01d / NT01 AX 之間頭痕咗兩個禮拜

mtw貴成倍

65t轉buds
用緊無投訴
講電話都無問題

巴打試咗先

巴打用咩電話

佢個cp350好垃圾
岩岩用完 唔過一陣就好唔舒服
用番原裝仲好
好似起角咁吉耳仔

mavin air-x 真係唔錯
係jp amazon買港紙1千有找
電量多jabra elite sport 3倍幾個電池盒仲細個佢
仲要有磁吸唔怕跌
係個盒太容易關埋唔好

NT01ax如果想換Comply耳綿嘅話有邊款啱用

今日試左一個新公司aviot 既耳機。 Te-d01B

簡單介紹一下佢地公司（COPY佢地官網）

AVIOT是日本音響品牌，產品均由日本音頻專家設計。除了追求音色和質量之外，AVIOT力求為顧客創造「A」級的舒適度 (Make ‘A’ Comfort Zone)。為了打造「日本音色」，所有耳機都必須通過長時間的收聽測試，每個頻率以每個0.1db單元精心調校。由於僅僅強調低音會為用戶的耳朵帶來壓力，因此AVIOT追求的是平衡的音色。

廢話介紹完， 還原基本步，

即刻試佢幾首歌，因為佢呢個耳機主打日本歌，我就搵返幾首日本歌黎試
舉坂46—silent majority
宇多田光—-don’t think twice (kingdom heart 主題曲）
Mrs. Green apple——speaking

然後再試其他
Eason——龍舌蘭
Lady gaga——Shallow

聽完呢幾首歌後，都覺得耳機相當好力，我有好幾隻藍芽耳機都係要開到好盡先夠聲， 但呢隻就開到7成就好大聲
另外我聽silent majority, 一開始個啲節拍聲分析力做得好好。
但係有埋人聲既情況下，相對有啲混亂，如果簡單既音樂佢地會處理得更好。
同埋空間感都好夠既。

仲有幾個主要既優點，受惠於佢用緊平價高通QCC3026，佢可以用埋aptx同埋藍芽5.0， 呢粒U應該係呢一兩年應該都會係粒公廁U，哈哈哈。

第二個優點。佢既電量真係長到痴線，播放時間可以去到9個鐘。勁！

第三個優點，呢個係我自己走出去公司試試最熱鬧既菜街，行出去五分鐘都無斷過一下。 真係要讚！
耳機size屬於中細size （大既例子：Bose, 中間：sony 700n, 細：earin m2)

最後嗰個優點，佢既配戴感真係幾舒服，同埋會送埋spinfit耳膠，所以試完後都覺得長時間戴都無問題。

優點講完，係時候講返佢最大既缺點。

個盒真係大到痴線呀！！！！詳細可以睇圖，男士們唔通為左佢都要孭個袋咩，cut一半既話就好好了。

第二，估唔到個耳機最基本既野，下一首歌，大聲啲細聲啲都㩒唔到。
都要靠手機去做，呢個操作實在太反智。
希望佢下一代做好呢兩part就已經好好了

通話個part，我自己試左同女友講幾分鐘，都係通病環境聲對話聲融為一體， 所以用呢類耳機， 謹記講大聲小小。

結論：呢個耳機岩一啲聽開日本歌，同埋需要長時間聽歌既巴打以及好鐘意細耳機既人士

我自己評分 8分/10分

講左咁多自己既感想， 都想share 返個TG group 俾大家一齊分享

入面都有八百幾個巴打絲打㗎～大家除左share耳機外仲會吹下水講下手機同相機， 乜機都講一餐~

謝謝巴打閱讀。

可能要搭嘢買，百記最興

官方價短時間之內唔會跌啦
每期貨至少要等一頭半個月
上次我買係第一水之後嗰水都等咗成個幾月
後悔咗勁耐點解唔一開始就買，雖然係平多5%有九折，第1水最盡得95折

買二囉

不了

今日試多次TE-D01d就買 12960yen
大約九個鐘都夠我一日用

可唔可以左邊單邊使用？音質如何？
我宜家都係用緊jabra elite sport

邊道入貨？

我想問下香港邊到有得買TE-D01d

千五樓下而家有咩好選擇
自己用Samsung 機 galaxy buds屌唔屌得過

S9+

兩邊都可以獨立用 拎單邊出嚟就用得 音質大約有01ax個level 但使用感受嚟講無乜挑剔 例如

耳機細隻靚仔
叉電盒細，有磁吸
多電（10hrs / 50hrs with charging case) 我兩星期先叉一次
無斷線問題
講電話對方聽得清楚
戴得舒服（我換咗aet07耳膠）
Youtube 有少少delay

想問下除咗 Airpods 外有邊隻係睇片會冇 delay 架

去cd warehouse 睇下有冇，我果隻都係買CD果陣，咁啱見到有貨順手買埋

你不如問有邊隻會delay

想問下nt01ax係咪連唔到去電腦？

肯定扺屌

我對响日馬買沉日都發咗貨11794 yen

請問運費幾錢左右？

我都想買, 但係入好晒嘢之後, 佢話唔可以Ship去我入果個地址

等行貨啦ching

唯有係咁

$1500樓下筆直nt01ax定 active 65t好
主要聽歌睇片 唔打機
主要考慮音質 隔音最緊要唔delay
或者有冇其他選擇

梗係跌到落$900 既01d 啦

邊到有

我果對都出左貨
巴打邊間代運？
Expect今日到代運 但代運今日唔開
佢地係咪會星期一再送過去？

我用buyandship，送開都會响星期再送去，放心心

true wireless 1000附近音質其實真係隻隻一鳩樣

個盒太大

1299買 t01b 不如等水貨大軍來到$1000買01d 好過，比100人地做水腳

唔送國外搵代運啦

我都係buyandship

夜晚先去買 到時再睇吓幾錢

平啲就amazon prime送到屋企算

黃色label 2499
有vip都冇折

TE-D01d 同 True Wireless Zero 好難決擇

WNB

有無人用Sennheiser mtw 1.23 話最新version 無得update?用iphone

差唔多
耳型個個唔同，自己試

還掂都係，買晒佢，反正............呢兩隻我同時間都訂左！

Te-d01d好過te-d01b ? 還是cp值好啲？

見呢度買d01d既人多

係想買既人多

聲好啲 定 價錢好啲？

01d 日本amazon 水貨價$835 秒殺其他野啦（如果買到） cp值爆左

巴打邊度買twz

用iphone嘅話 airpods 定65t好
有冇用緊iPhone嘅巴打講下

唔記得咗講仲有MacBook同埋iPad
用65t會唔會連接好麻煩

想問stxs2邊度買平？

最近諗住買返set 真無線藍牙耳機，budget $500-700左右，但之前無留意開，於是上網爬下文，然後落星際行一轉，叫啲店員推介下

試左幾款，計音質有兩款個人覺得比較紮實，一款係 Soul STXS2, 一款係Noisezero WV+, 兩款最平都係五舊尾，有些鋪頭會賣六舊尾，要行哂成個星際先格到最平

最後我買左WV+, 因為佢聲稱可連聽八小時不用叉電，大致幾滿意，係覺得唔係帶得幾穩陣，所以其實STXS2有個優點就係佢有條耳勾仔，相信會帶得穩啲

有冇巴打有nt01ax包膠 google得好少
delay會唔會好嚴重

買左隻x12 pro比女朋友
但佢話出現兩個問題
想問下係電話定耳機問題

1.連住耳機之後，電話用電好快，大約1分鐘冇1%電

2.有時聽聽下，電話藍牙果到會突然變成單耳機，一隻有聲一隻無聲

1. iphone 6 就買過部/換電啦
2. 斷係正常

佢係iphone 6s ,有關？

呢隻大家點睇 有冇人用過 幾錢到

女人唔使比飽飯佢食
小心屈你買XR max 256G 加 airpod
利申：過來人

有冇巴打隻Momentum 有時入左盒都唔識自己熄?

今日入手 試左幾個鐘
YOUTUBE FB睇片冇DELAY 但GAME 聲 (PAD, FFBE) 明顯DELAY

咁多樣野就梗係AirPods
不過我聽歌係用01b
聽電話，駁MacBook ,iPad 用AirPods

YouTube 有delay 但可接受
我唔打機

各位巴打點睇Samsung隻Galaxy bud

今日上caxxxxell 499買咗

想問下咁多隻真無線邊隻最好聲而又唔易斷？貴少少都ok

二手？
我見上面有人話荃豐$4xx
但又無講details

如果三隻揀一定係衝頂mtw 買中階只會心郁郁 利申 aviot 用左個令星期就衝左隻mtw

千零蚊筆直想搵個入耳式 ok靚聲 講電話ok 嘅耳機
有冇推介？

Te-d01d個盒咁Q大

Te-d01d個盒都叫大？唔係掛

掉轉咗

我用note8嘅 用咗galaxy buds五日
優點:
電盒夠細 擺落褲袋都得而且可以無線叉
電襟用(6+7夠哂用)
耳機本體夠輕 夠fit耳 fing都唔甩
連接快加穩 多人地方都秒pair+冇斷
雙耳都係主機 求其除一邊擺入盒 另外一邊都正常運作
講電話時2隻都有聲
睇片完全唔lag(雖然同部分影片app針對藍芽耳機嘅調整有關)

中挺:
聲比上不足(senn b&o嗰d) 比下都唔係話好好多 EQ長開dynamic會好d
通話質素OK 唔太大風/人多口雜嘅地方就得(自己本身把聲算入咪)
打機聲lag三分一秒左右 唔出色但唔誇張 打clash royale冇乜影響 音樂game就

缺點:
double tap唔夠靈敏 好易誤判成single tap
quick ambient lag 2秒先有ambient強化嘅人聲好機械
防水得IPX2 落雨/汗多要小心
錄音app/whatsapp錄音/鍵盤聲轉文字全鄀都唔得 電腦反而可以
個盒太滑 單手難開(可能係官方Sell套嘅陰謀)

個人認為samsung機有scalable codec 先用得過
用iPhone(冇galaxy wearable app)/其他andriod機(buds冇支援aptX)就唔建議
正價過千感覺唔太抵 買S10送/肥花收七八百蚊全新有保/細舖900幾/大舖湊數攞信用咭優惠就值啲

完全同意
我覺得電量絕對唔止6個鐘
尋日聽左3個幾鐘仲有65,60電

隔音幾好
好嘈既環境都可以照樣40%音量左右就夠
ambient sound真係幾垃圾
仲要食曬風聲

音質黎講本人唔多識聽
覺得幾好聽
好過note8跟機條akg headphone

但係我用note8覺得delay係極大
可能有接近1秒
睇片就冇delay
入developer mode睇係用緊scalable codec
係唔係我唔正常？
巴打係咪行貨機仲行緊8.0？
同埋想問下巴打用無線差會唔會有極細既電流聲？

Push 唔該各位巴打

巴打隻Aviot放唔放？

細隻既話係咪得earin m2

放左lu

放咗幾錢？
我有隻01b

我買左nt01ax之後
對01b都放左係到無用

以佢嘅size嚟講有咁嘅電量真係幾好

ambient睇下佢遲d有冇firmware update可以搞搞佢 如果係運算晶片唔夠勁/samsung根本冇足夠嘅技術就冇計啦

音質算係咁啦 唔同最top嗰d對比就得 反正平一半有多

我係note8行貨行緊oreo 藍芽setting:

delay唔覺有一秒咁多 用clash royale撳捐卡同emoji嚟試 總之delay就少過半秒 實戰就直情聲畫一致 (因為clash royale會sync server ,聲同畫面三樣嘢回饋返雙方玩家)

電流聲唔覺有 我有日返工擺落人哋塊叉電板試咗十零分鐘都冇異樣 睇好多網上review都冇呢個問題 有聲可能係接觸不良/個電盒coil問題 有保就上samsung度check check佢穩陣啲

好差？

我個人鐘意nt01ax多d

尋日公司抽到隻 Soul X Shock 透明版
我自己本身有隻aviot，6舊水有冇人有興趣收
有單有保養行貨 有興趣tg我

想問下nural個隻有冇multipoint類似既技術同時駁住兩個devices? 或者有冇大約一千蚊頭既都有呢個feature? 之前用開Jabra 65t講電話但對面聽到好大風聲

65T都唔得就應該冇選擇..

報曬地址鋪位都可以話冇detail
你驗眼好wo
不過間鋪今日last day

室外講電話隻隻都柒ga la

d舊耳機去邊放

肥花掛

有冇巴打由01b轉01d

01d行貨冇消息

之前youtube 有人review 話e8 完勝

唔知點解對方次次都話細聲，所以見最近唔見左粒就諗第2個牌子型號...

宜家想買跑步+日常聽歌用有無咩推介
最緊要唔好斷線 少少delay可接受 thx巴打

個人感覺
耳聽為實

計咗斷線未

有冇人遲d諗住買Klipsch T5？

想問下有無人知jabra 整反個充電盒要幾錢，我個日成個耳機係褲到跌左落屎坑觀塘太遠，電話打陣都無人聽

計斷線E8 都完勝
我意思係斷線頻率

見e8過咗咁耐都咁多人留意 ，分享吓用咗幾個月嘅感想。
優點:
人聲好靚 好飽滿 特別係男聲
左右觸控板功能好足，好方便，可以完全唔駛拎手機出黎都做到晒所有功能。
隔音好好，播緊歌真係聽唔到其他人講野

不過不失:

連線質素比想像中好好多 ，基本上不會斷連，有也只會斷一秒， 秒連返。未算係試過之中最好，但都完全唔係藍牙4.2質素。比我而家用緊(galaxy buds好好多)。

外型時尚，但都幾大粒，唔係人人carry到，買之前要試清楚

低音係低音量嘅時候好弱，唔係只係細聲，係連細節都無咁少少，不過調高返音量就又無問題

缺點:
switch device 好撚柒鳩煩。成日連咗當無無連。如果諗住連接多個裝置嘅巴打不要考慮
收音mic 好垃圾，可以當唔存在

而家用緊airpods 1
1516 揀緊 mw07 同 senn momentum
用iphone 應該揀邊款好？

全新

本身airpods1轉左mtw

岩岩睇完 周圍都6xx
可能唔知邊間

百老匯都係$598咋喎

好猶豫買唔買nt01ax 網上包膠得好少
定係等6月Klipsch T5好

有冇人知點解senn記個app電量顯示會咁，我見人地有左右電量

正常
而家左右合而為一

先買nt01ax T5出左再買

Thanks即係更新左就變成咁？

更新咗就合一咗
以前分兩邊搞到啲以為左邊有電仲用得
實際上完全冇意義
左邊要右邊有電先用得
依家應該剩係顯示右邊電量

Iphone 8/X以後係藍牙5.0
Senn 嘅5.0藍牙連返5.0嘅iphone明顯會穩定好多唔會斷
MW07/E8/Airpods 1都係4.2

Senn音場大E8一個圈
係人聲冇咁實在

Jarba Elite 幾款有咩唔同特色

用緊
做運動而又想要音質都係呢隻

係大阪買左te 01d

- 樣靚，盒細，造功好，戴得舒服，不過戴上耳可能有人會嫌大粒
- Bass勁，不過有d蓋過人聲，專聽人聲同想要勁d音場nt01ax會好d(唔知煲下佢會唔會有分別)
- 連線so far未斷過(地鐵/燈位)
- 通話未試過

總結：八舊水冇乜野好挑剔，不過水貨冇保養，希望唔好咁易壞

利申：木耳，用開kkbox聽歌

係咪如果要multipoint都無幾多隻可以揀？😕
得Jabra?

打機會唔會有delay?

所以mtw配6s會好易斷？

巴打會建議人買te d01d 定nt01ax？

其實te 01 平幾百，抵屌好多

Jarbrd x4 定freedom2好 ？有得用積分換其中一個
想做運動用 同埋 出街都可以用下 最好唔易斷
依家用jaybird run 易斷到仆街

唔打機不過睇片有少少delay但唔嚴重

4.2 之前係最盡係兩米穩定，仲要之間冇干擾冇其他藍牙裝置例如apple watch
我隻apple watch original(4.0)戴左手連 mtw做gym 基本上係用唔到係咁斷
連DX200 PLAYER(4.2) 就最盡兩米左右，即係最多放腳邊附近半米內，收到aptX，去time square 根本連唔到除非擺到好近右耳
反而連部iphone xs max (5.0)去到好遠都收到，就算隔住幅結構牆都收到好穩定，例如電話擺廳入隔住幅主力牆嘅廚房都唔斷，去時代係唔會斷（電話放褲袋）

依家amazon 01d冇埋貨添

屌隻65T 越聽越細聲
嬲嬲地聽日拎去整

D 800蚊 入左01d 既會員好衰
成日毒人
香港要食正價仲要冇貨，仆街代理！

我係官網訂過一個 好似要600$左右

依家最好聲係咪sennheiser?

原本都諗住等香港番01d,搞搞下都想上日本訂

有個叉電盒其實有啲煩

Airpods 2 vs bose vs jabra 點揀好

掙扎位:

屌hi下就出咗

考慮: 好多idevices, 講電話都緊要, 淨係用moov, 運動都係做gym 同跑步, 但搭地鐵搭𨋢好怕漏聲

去胃信試下
耳聽為實
利申：senn 用家

好似無乜人講
St-xs2?
想問呢隻隔音如何
會唔會易斷線

日本買都唔係平香港好多

D01d 幾錢

問題係香港唔知幾時有得買

想問問係大阪邊到鋪頭買？ 朋友去想叫佢幫手買

想問下以下幾款各位點選呢
NUARL NT01AX

ZERO TWZ-1000

AVIOT TE-D01d

GLIDiCSoundAir TW-7000

暫時而加睇到01d最新同最多人評論
ZERO TWZ1000同TW7000真係比下去？

黎緊下月去日本。準備入手隻耳機

Sennheiser Momentum 做運動易唔易甩?

跑步？

做GYM多

想知x-mini 通話質素點?
budget $1000左右 想買隻通話唔太差既true wireless
唔要airpod

利申iphone

每日追巴士未試過跌

xmini得三個鐘貨 唔夠新chip長氣

st-xs2 突然變左兩個主體變唔翻一對,應該點Pair翻?

我都想買 上網買都無晒貨
剩係見到人地放出黎果堆 但唔知真定假所以算

揀個合身既耳棉戴
戴完後乜都唔播既話聽到出面少少聲
播歌之後就成個世界淨係得音樂
試過俾我阿哥戴 我喺佢隔離都聽唔到歌聲

斷線呢個我暫時去過rush hour九龍塘同旺角都無乜斷過

反而唯一一次斷左一秒係喺架無乜人既巴士上面發生

你預番港紙1000-1100

一定唔係 TW-7000
你三揀一

pish

透明版仲要六百

有冇邊隻耳機推介 做運動用 有聲同襟用就得

我已經買左喇
係唔知點解Pair部Imac就收得好差 隻左耳好似壞左咁 好彩Iphone用無問題

Tw7000有咩問題？見個形好似好舒服

痛みを伴うレベルで筐体が合わず、装着できない。極めて絶望的。
筐体構造としてはZERO AUDIO"TWZ1000"と同じく本体に取り付けるイヤーウィングとイヤーピースの2種類でフィッティングを調整することが可能。有線のユニバーサルイヤホンでは考えられない快適性の高さが売りです。

好似說01d唔舒服？

$500 budget 想買俾女朋友 細細粒 性價比最高係邊隻睇咗你地好多都係$1000+

Xt -xs2睇下

st xs2
500左右 要出旺角果d 走返轉
豐澤果d 應該賣緊598

之前用開jabra elite 65t 前幾日去完旅行唔見左
想試下其他耳機
想問有冇d差唔多價嘅耳機好介紹

唔怕甩
最好配多副AET耳膠
原裝seal得好差, 低音無晒

用開大耳牛，覺得stw 低音多得濟

01d同e8 你哋點揀？？

我會揀01d 但香港未有貨

日本代購呢？

大家用mtw平均幾耐叉一次電？

同電話一樣每日一叉

要留意 個叉電盒係當鋰電 未必間間幫你

如果普通坐車、運動聽歌，Xs2係咪抵玩？
新手一問

巴打大阪咩地方買 有朋友都去咗大阪諗住叫佢幫我睇睇

會送唔到黎香港？

有嘢想問問咁多位大佬。

事源我踩單車嗰時跌咗耳機個charging case
由於嗰時戴緊耳機所以跌咗喺邊都冇咩頭緒。
想問吓有咩方法可以班返個case返嚟，淘寶定點？
由衷感激
型號：Sennheiser Momentum True Wireless

收二手

amz jp 就唔會直送香港代運/代購你要問下佢

新手想買個無線耳機做運動用
想粒耳機唔好咁大粒同唔易斷線

想問下依隻耳機如何？
求巴打們介紹下，感激

帶單上原廠買返

係日本代購都無貨 樂天 yahoo 代購都無貨 得返拍賣人地放出黎果堆

極抵玩
已用一個月 都係返工聽吓歌 好滿意 比較重bass

易唔易斷？

01D

希望巴打買到出report比我。我都諗住入呢隻

易唔易掉出黎？普通情況下易斷？Thx

買左nt01ax
bass好似太多

Beats True wireless出左！

成二千蚊

買左01d 既巴打可唔可以講下配帶感好唔好? 其實係咪同nt01ax 一樣形狀, 我帶呢隻覺得舒服係咪等如01d 都舒服呢